又冇大台，點解十點鳩叫要改做九點

唔改
朝令夕改，on9
有班十點叫開又轉唔到
你覺得改左九點就唔會叫到十一點
十點叫開個班都係會十點叫
最後變撚左9-11

十點大叫

改到冇人叫
十點叫冇人應

十點十點

愈改愈冇人
整張文宣圖就扮大台？

其實廿四小時都叫得

講真，改完搞到10點好少人叫，9點叫又唔多，改9點叫個班都唔知咩居心

騎劫黎
我之前開過post

係 愈改愈少人

張文宣圖仲要情緒勒索

都唔係區區10點叫, 我個區10點半先開始聽到多人叫, 中意叫咪叫,何需限定自己,你今日叫左未

改黎改去無益
利申日日叫足一個鐘

因為咁係分散左兩批人
變相減弱左件事

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

改9點呢件事唔係之前已經討論過
又黎？

有人中意9點有人中意10點, 各自爬山,最重要係每日發聲

十點大叫活動）連登仔真係易比人帶風向（大喊手足轉做九點鐘

一向十點大把人叫
點解無啦啦改九點
邊個最想攪散壇野？

又出番黎
各自爬山無問題
但我覺得就咁出張文宣圖係另類大台騎劫

之前已經講左話唔轉

今日有張文宣圖話改九點

明明講左唔轉今日就比人騎劫

屌到佢收皮囉

理得你幾點叫 你叫就ok 喇 屌

唔使爭
九點十點都叫

屌，分化晒

我驚我十點叫冇人應

原來改咗，唔怪得之好似少咗人
我9點都留意下啦

另類分化
早排已經有呢類post

唔會囉 如果你付近本身係有人叫 點解你十點叫 佢聽到又唔回呢？

10點多D人係屋企

兩個星期前岩岩開始
就突然話改九點
呢家又出番黎話改
無共識點改
一陣9-11都叫
叫足兩個鐘
人又分散左

九點又叫十點又叫唔駛爭

咁一開始話十點叫又大台啊？
廿四小時幾時聽到人都咪跟住叫囉㗎啦咁都要嘈

咁大家各有各叫

中意幾時叫咪幾時叫lor

中意幾點就幾點叫啦…

但通常九點多人沖涼，我都係十點叫。

距離支爆爭69000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

九點好多人都未番到屋企

十點

廿四小時叫都冇問題

唔會九點叫
因為未收工

分散左

唔改

十點鳩叫行動！！！！

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

搞返個投票，公投決定

好地地改乜鬼

［911］建制派你地想玩嘢吖嘛

全部人同我喺講係各大社交平台話「因應建制派警告明天會有恐襲，請機管局於零時零分立刻關閉機場」，再send email 去機管局同所有航空公司話有 honourable legislators 指明天有恐襲，強烈要求佢哋取消航班同關閉機場

分開兩次就會分散左架啦
一日同一時段一齊嗌，就一定係最有凝聚力最有氣勢

屌你九點十點都叫米得囉 開咩post話人大台話人騎劫姐？？？一張文宣都可以俾你吹到係大台 真心膠

想叫咪叫囉 點解要限定時間姐

想叫就叫
九點叫無人應咪十點叫

理得佢
照舊人人十點大嗌

估唔到咁多都覺得分散力量無問題
利申：照舊十點

唔係剩係要太子cctv, 太子至荃灣都好重要！點解冇人講？

九點有人應咪九點叫，無人應咪十點再叫過
咁簡單

正皮47:負皮12

你一日得一下quota?

分散力量係大叫既痛處黎

點解你又要介意人地九點嗌？
又話冇大台，又介意人做多啲唔好？

叫足兩個鐘？

講真 十點會叫既都係十點叫
叫多一個時間啫
反正都未訓架落
最好改做八點叫 八點叫到十一點

其實幾點叫都好，我聽到就會應...

上次已經鬧過 改黎改去=無人會再做 係五毛分化手段 真心膠可唔可以比小小思考能力

唔好嘈 再嘈 入夜6點 7點 8點 9點 10點都要叫

搵黎搞 唔改最好

咁你咪當熱身 9點叫一次 10點到1030點再叫

屌，幾點叫都會有人應唔洗擔心

有幾多香港人真係10點就訓左
你下下講班返早工既，我老母返凌晨4點，夜晚8點幾訓，係咪全港轉8點叫呀

推

咁咪9-11
叫囉

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

開學d人早瞓左掛 驚嘈到人掛

而家好多人就係覺得分散左力量應該要統一時間先有凝聚力

咁就冇轉時間既理由喇
本身轉九點目的唔係要唔阻到人訓覺咩？

又未必係五毛
但我同意改黎改去=無人會再做
而且氣勢弱左好多

推
今晚十點

上次我開post先屌佢地比人帶風

鳩叫鐘數都有得分歧

就大家方便架姐

屌你十點連無線套九點半垃圾都未做完呀

上次大規模咁帶風向叫改 d 五毛真係越黎越癲

無益。

唔好俾我睇死改左之後，一個星期內越來越少叫

正負皮4:1

其實九點十點都好 有人嗌先就有人應

光復香港

咁你咪唔改
9點嗌 10點再嗌都得嫁

10點

希望手足明白共識同大台嘅差別

問題係鳩叫要統一時間先最有效最有凝聚力架嘛

利申兩個時段都叫

之前係fb話見到d人話要9點，話10點太夜，小朋友要訓覺

無睇過張圖

是但啦 有人叫咪應囉
你叫完冇人應咪自己嗌埋下一句

你改9點我就由9點嗌到11點前

分散左對大叫活動效益一定係減弱

正評190:20

咪撚理 10點叫咪照10點叫
想9點叫既冇人阻你

十點大叫
十點大叫
十點大叫

係驚無咗個勢/話要統一嘅 點解要屌建議改九點嗰啲
今晚齊齊9點叫 叫兩日香港人就知啦

你都知好難共識到
咁既然一開始共識左十點咁又點解要改

秒
同埋公投不嬲都係sampling
唔通問曬全世界意見咩

無話騎唔騎劫,無理由亂咁改,不如尊重返開頭既搞手,十點不叫不散啦

堅持10點叫
要呢樣嘢都要驚民意既話
一齊念力反送中算

咁十點現時係最多人叫
點解要分散
同埋有堆人九點未番到
你覺得改九點既原因只係阻住人訓教既話
咁係絕對講唔通
因為十點叫十一點停係因為躁音管制
九點開始都一樣係叫到十點
反而個影響仲大左

咁點都講唔通
因為你改九點個原因絕對係唔成立
所以十點不散
屌 兩星期後又要開番個同樣既post

其實有無手足同我一樣想係街無時無刻咁叫，應該都好多人回應。

最撚on9係
你根本無可能統一到全世界都轉九點叫
假設有一半人都照舊十點叫，只會有人大叫一樣會阻到人訓覺
咁當初轉九點既目的根本唔會達到，除左分散力量有咩意義？

公投冇用 咁不如跟番開始個共識

朝令夕改真心on9

10點叫返得㗎喇
而家啲人認知係十點多過九點
有聲就大家一齊叫ga啦

爭咩叫，九點十點一齊叫呀笨

真，10點就10點

爭咩吖，九點十點一齊叫呀笨

十點啦

改乜春九點

所以個目的唔會做到
但結果係影響左十點大叫個效果

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

咁你改九點個目的係唔會達到
但換來個結果係成效差左

冇人逼，你鍾意朝早6點叫都得啦邊個阻到你？
而家講緊個利弊

點解咁簡單既道理都需要解釋
個個淨係識得講"各有各叫，鍾意幾點叫你理撚得人"

其實一分左兩批人客觀咁睇一定係分散左
你遊行都唔會一日兩場啦.

咁你本身九點叫個目的都達唔到
咁宣傳引人九點叫做乜？

支持樓主，大台撚又出現了，大家小心

提防六大害

話九點可以唔洗阻住人。
但目的係做唔到
咁改黎做乜鳩

咁呢家改係幣多過利

如果鍾意九點叫，就自己九點叫
宣傳人九點叫，又達唔到唔阻人訓覺目的
咁宣傳改時間除左可能分散左力量有咩意義？

10點就10點啦 無啦啦9咩點

記得上次先擊退班9點撚，而家又死灰復燃，其心可誅

你最尾果句而家講出果班人既目的

十點大叫活動）連登仔真係易比人帶風向（大喊手足轉做九點鐘

上次先開完

你改九點個目的係唔會達到
但換來個結果係十點成效差左
咁宣傳改九點目的係乜？

10點叫有咩問題 改乜柒

真係好撚on9
仲要睇得出好多唔係一毛黎
只係被人帶左風向

淨係話9 號改咋嘛
其他日子都係10

班人係講九月九號開始轉

9點叫到11點囉

我次次都落力叫足成個鐘
問心叫足兩個鐘唔係人人都得

會唔會佢地get 錯
之前文宣都係話9月9日9點做gimmick

g 持

不嬲十點

咪就話你改早左九點
點都會阻人訓
你個目的達唔到咁改黎做乜
九點叫冇問題
但唔好改大圍個共識
你可以自己九點叫

巴打得閒幫推下，我入面講完依班大台撚既特徵

提防六大害

你鍾意9點叫咪9點，鍾意10點咪10點
再唔係朝早11點都得，最緊要大家肯叫

你答到我上面內容先講啦
我鬧被人帶風向on9同獨裁有乜關係？

9點叫完10點再叫

咁叫開十點都唔會停到
你點都阻到人
你目的達唔到改黎冇用

#大台撚
唔洗多講，今次運動冇大台亦都冇人敢做大台，但我發現連登多左一種新大台撚，我會叫做freerider 大台撚，呢種撚屌最鍾意騎劫人地既成果，好似每晚十點大嗌活動明明搞得好好地，唔知點解會有人走出黎提議不如9點嗌，美其名想人早嗌早收，實則想打散d 時間等十點果陣聲勢冇咁大然後收皮，呢班freerider 永遠鍾意係人成果上指手劃腳提出似是而非既提議，鍾意做大佬但永遠唔帶頭，好似今日咁叫人著suit到頭來又有幾多人著？

改九点好似話小朋友要返學，十点嗌會嗌醒啲年紀細嗰啲。大家互相體諒一下，個運動有排行。香港人 加油

建議九點某地點集合
然後每區整條路線一路行一路叫口號
行完就散band

唔知會唔會被人告非法集結？

打散時間 百害無一利
我唔反對九點
但唔好宣傳做日日九點
變相騎劫左十點大叫

Why not both

情緒勒索
你幾多點叫都會阻到人
另外殘體字
番大陸啦屌

十點！！！！

是撚旦啦，9點叫完10點又叫，兄手爬山，各有各叫之嘛。

点
露曬底

就係要嗌醒沉睡既香港人

又好似上一個post咁照妖鏡

Copy from 公投9 10點 post

唔撚叫了。。。
明明十點 又一班分化撚
唔好話我係鬼，無乜人叫時我已咆哮緊人人笑我on9，咆到係走火通被廢老伏擊同佢開拖

咁咪又分散左囉

根本提出9點目的至在搵交嗌，因為總有人同意唔同意，一嘈對家目的已達成

人地好似冇話9,10 都嗌，人地不嬲堅持維持現狀10點

共識左既野要改
再引起互屌

on撚9咪撚改9點

定好左，持續做緊既野
你想去改。但又達成唔到個目的
咁改黎做乜？

明明上次都擊退左班撚屌唔知做乜尻又捲土重來

我今日見到無啦啦有張九點文宣就知閪

早兩星期先擊退完

你鍾意自己九點叫係一回事，用文宣圖宣傳叫人改九點因為驚阻人訓覺係另一回事，搞清楚先啦
既然宣傳改九點達唔到目的，只會分散嗌既人，咁就根本唔應該宣傳九點叫，你諗下佢出張文宣圖叫人改九點最後只會達成咩目的？

中意幾時叫咪幾時叫囉。做善事不分先後

相認揮手

9點又叫 10點又叫咪得
反正大家都係屋企叫

你咪慢慢撐
你個目的達唔到咁又要出文宣係咩居心？

你條on9根本由頭到尾都冇回應過我

鍾意幾點叫咪幾點叫囉 做咩啫又唔係強制

佢講個目的係唔阻到人訓覺呀
班人出文宣改九點既目的聲稱係唔阻人訓覺呀
晚晚都有人繼續十點叫啦你只要有少數人叫，就已經嘈到人訓覺啦

今朝張文宣就係話阻住人訓教
你有人叫就會阻住人訓教
根本唔關時間事

而家一日可以嗌兩次

地區或者條邨既共識黎
總會有十點未必得閒

不如住曬每條村每幢樓再睇下達唔達到目的先再講？
講埋d on9廢話

多數人會係9點架啦，唔使諗

好客觀。你一日搞兩個地區遊行都會分散左人啦

而家真係1+1既道理都要同條弱智仔解釋

呢家我唔會阻止你九點大叫
但唔應該出一張文宣係話因爲十點大叫阻人訓教
而改做九點呢個理由
絕對係唔成立

只要我聽到大家叫我都會回應
希望大家係我叫果陣都會回應
光復香港 時代革命

照樣十點，做開既野叫開既口號唔好突然改
點做實有人有其他理由想中斷你

你咪又係到屌

唔係幾時開始嘅問題 係叫到十一點都仲未完好似夜咗d 不如十點半停

做開左要改冇好野

十一點真係要停
有躁音管制

你條弱智仔唔係話唔好屌自己人咩？你成個post都係屌樓主on9喎
一邊自打嘴巴一邊係到講廢話你條弱智仔真係唔係扮

Why not both?

無人理過 因為我呢邊永遠唔準時

點解你條柒頭唔學PPRB咁幫樓主兜而要屌樓主ON9？
唔係話唔屌自己人咩？

are you ready?

Come on

咁你就咪撚學人講自己人唔屌自己人
弱撚智蠢到咁就咪撚學人上網

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

改共識真係好不智既野黎

無大台，9點叫，10點繼續叫，無衝突丫

十點風雨不改

9點10點都嗌咪得

九點根本就冇咩人叫
睇呢個POST頭一小時正負皮，發覺連登都係正常人比較多，冇咁易動搖

無問題
我係講緊張文宣

屌你今晚特登趕返屋企，9點企定定喺窗邊，點知水靜鵝飛

咁係好事，代表張垃圾文宣圖冇成功到

維持十點大叫

九點係少
Tg grp有人話九 人地都話十

定好左就唔好改

其實中意幾時叫都得

巴打好勇
應該比你嚇親唔敢做D咩

改到呢幾日無人嗌

反而呢家多左地區性糖水團

捉佢出黎屌

有冇LINK

啟德現場：靜英英

190910 10點9叫

本來宣傳九點嗌就好不智
你自己想九點嗌係一回事
唔應該打亂已成習慣有曬氣勢既共識

改乜9

冇所謂 一晚叫兩次

爭咩啊 9點10點都嗌咪得
-
光復香港 時代革命

情緒勒索

改 小學家長示

好似真係少咗

高峰期有十幾把聲
呢幾日聽唔到人叫

我晚晚都出左去糖水團
利申大聲公

其實點解九點十點都唔叫埋呢

你可以九點叫
我係覺得張文宣圖有問題

9點仲有大把人未返到屋企

樓下每晚十點，今晚九點落去，無人。

我唔見嗰張圖， 所以我見屋企冇人我都係照舊十點報時

好多人都8-9收工

9點同10點都叫

其實係
一開始定左就唔應該改
我都係懷疑有人想分化

唔怪得我果區冇晒聲

話改既好可能係五毛 分散人

十點！

住得遠，約咗人食飯的話，9點一定未番到屋企
本身屋苑已經唔多人嗌，再少咁啲人，結果無晒聲

有冇長沙灣
來了返緊屋

屌 今晚又係靜到無人

依加係邊啊 你行永隆街啊 我同你叫返聲

睇下其中叫9點一個文宣

佢地話嘈住喲學生訓覺

我有撚叫過九點嗌，我只係講番改左時間無人嗌
而家就嗌到拆天

SOR我打多左個你字
總之唔應該改時間

Push

無呢樣野 民眾運動所有野都要簡單 十點就十點

印象中最初見人提議話改早D叫
係因為比人屌咩嘈住人訓覺乜乜柒柒
雖然我覺得關咩事 你幾點叫D傻鳩藍屍都會覺得你嘈同煩架啦
但人地都係一片好心姐 唔洗郁D又屈人分化呢樣個樣嘅
反正我而家9點10點都聽到人叫

十點啊收工返嚟唔撚洗時間嘅
九點有撚人啊

屌唔撚怪得無晒聲
都話撚左呢D自發活動無人指揮唔可以改嫁囉
屌你老母臭閪

十點就十點

改九點真係搞事

不改

又要推一推